根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

就好似第二球咁
一個美斯帶波引左4個防守球員mark佢
樓下蘇狗完全空哂

仲有呢球反擊
個波一傳左去美斯到
就全部人撲埋去
完全冇人理碧基 丹比利
如果唔係炒粉 咁就已經4比0

睇咁耐波
除左巴西朗拿度top fit個幾年
真係未見過防守個邊會咁驚一個球員

呢個已經係級數上的分別
日日係到爭論邊個入600球先
邊個有咩冠軍
邊個幾多球金球

根本完全唔重要
睜大啲隻眼睇下波
用個腦諗下
其實真係會睇到個分別係咩

利伸：無意貶低其他球員

覺得美斯帶動唔到隊波既人，根本就唔識波

踢波唔入波點贏波

佢級數唔需要贏波黎證明

比咁多錢請你翻黎唔贏波，請你翻黎耍雜技？

識波唔會睇入波

藝術家唔係為左贏錢

活狗真係幾撚煩

佢唔自殺死真係遺害人間

直接活埋做肥料啦

近十年球壇最高果2個人係美斯同丙朗，本身就係係事實，仲有乜野需要證明？
要嘈就嘈世三姐

浪費人力物力